以後可唔可以轉叫恐怖份子?

黑社會唔夠貼切
呢班撚樣又會開槍又炸鳩人
仲唔係恐怖份子?

恐怖份子

警甴

武裝起義革命是刻不容緩
天命是殺光這班狗
香港才會回復太平
什麽魔法只是螢燭之光
毫無用處，多月以來有傷過狗半分嗎？
一定要有必死的決心
只要有百多手足/市民每人手持火水、電油、天拿水，包圍黑警
哪怕不能除惡務盡嗎？
我們再不能心慈手軟
醒覺啦

甴近平

叫乜野啊
一係就叫阿sir萬歲
一係就做野唔講野
叫有乜用？

咁高級既名， 佢地配用?

咁你叫香港人 反抗咪一樣無用

佢哋唔配 恐怖分子至少都係人類 呢個名襯佢哋多啲

恐怖份子一啲攻擊性都冇
黑警入面好撚多小學雞性格
佢地仲分分鐘會覺得好撚型
所以
一係叫警甴
因為佢地係真正嘅社會曱甴
去到邊被人鬧到邊
神憎鬼厭
一係叫白卡仔